有冇人玩期權

主力做short strangle,高iv,0.15delta,大約1個sd

尋日開咗sc lp 883 11.5

100萬按金 做盡即月既超價外Sp 要超級股災先輸 但係一輸可能好大獲

玩正股算數啦

即月480-490抵做
爆上520有30倍

打錯 十倍先啱

極危險

有對家肯同你開倉咩 咁玩

其實冇肉食
價一定閪
但風險無限

長玩實有一次中招，賺咁少有乜好博

琴日最後交易日下午3點幾玩short call

比我有100萬玩
我會買正股SC

係 只做大型股
例如做700 SP $300蚊 收0.17期權金 按金要500蚊 我放1000蚊
姐收17蚊一手 做到1000張 3蚊交易費 姐實收14000元
如果每個月都咁做 就14000*12=168000元 回報都唔錯
其實真係好危險 一股災就玩完

恆指依家咁高位仲玩超價外short put 真係唔驚破產

其實睇左咁多年 , 真係唔明期權係做緊乜

有冇學習 youtube 片睇下 ?

唔識google?

當年都係沒人肯答我，然後自己google，再搵期權書了解

啲ELN accumulator咪係咁囉

輸極都係有限數又唔係sc

Sp輸極都係有限數
SC就話個價可以升到無限高

咁諗極危險

不過呢有時有機會係抵做...
幾日前27業績前50蚊樓下一張sp都有百幾蚊就好抵博....一個月跌20蚊冇野講啦

咁你二選一, 股票 定 期權 回報理想啲?

點解？只要預左錢接貨咁就算變牆紙都唔怕破產/輸突

佢用盡按金喎
同埋佢玩恆指邊有得接貨

全部人都係做方向性買賣？有冇係中性交易，我覺得short strangle值博率好高，仲高過iron condor, 不過一定要識搬倉同控制注碼

more

以前奶過鑊金
冇cover

點樣呀? 要摸頂底?

有咩倉

各位巴打可以睇下tasty trade /option alpha, 佢地都係主力用依個策略
首先開倉第一大決定因素係IV,而有一個concept叫 IV rank, 0-100 ,即係將過去既iv分成100 格，咁就知道邊d 平邊d 貴，咁越高iv rank就引伸越高，通常開倉要iv rank>50,我自己再保守d, 80 先開
之後再打

1點50蚊
三萬點歸零輸盡都係150萬

個重點係用盡按金呀
重有值搏率
28000put得100點
按金80000當1m夠 short 10張最多收1000點
參考一二月恆指月波幅4000點
如果三月跌4000點到26000。每張會輸2000點以上, 十張輸20000點

0.17只是10零張的價，當做到100張，個莊就會縮，到時一係無對手，一係變成0.09那樣。然後過兩日個莊就會抬到0.18咁樣...

拎一百萬按金最盡輸二千萬到
咁個問題就係個注碼問題而唔關SP事
用孖展買正股都有同樣問題

我咪就係講緊樓上講到用盡按金sp極價外好似好易賺嘅問題咋嘛
呢個misconception大把人有

佢另外準備二千萬就唔怕輸到破產
但做sc二億都未必夠貼，可以輸無限

咪係...當佢2月頭開倉, 跌4千點乜野極價外突然變左atm都死...係就係回番二千但個下佢做咁多張100萬應該唔夠頂啦

得一球二月中斬咗倉啦，等唔到月尾反彈喇

有二千萬就唔會咁玩啦
大把值搏率更高嘅玩法

LM 學野

假膠？

二千萬, 應該會搶高曬d價
直接去private bank玩

你有咁多cash你會唔會spare嚟做1m sp buffer先?
不如買bond咪重低風險

目前環境有咩投資好選擇

咁有IV,就可以用數學既方法黎睇，做1 個 standard deviation 內既range(or 你可以做大d) ,意思即係有68% 會係依個range內，即依個trade結算收足期權金既成功率係68%, 大約會係 delta 0.15~0.2 依個range
當然要睇埋圖同其他indicator, 但基本上係咁做
咁開倉係第一步，動態調整個strangle可以令個成功率再高d, 即係搬倉/adjustment
strangle要搬係易過iron condor, 同埋相同既期權金iron要做多幾套，所以話limit risk, 但其實個risk有機會仲大過strangle(compare to靜態做iron condor)
to be continue

我想問 如果long call即月22蚊
到月尾係尾要22.x 以上先值得exercise?
22.x 係點計出黎？
exercise 是咪要夠本金先做得
如果月尾exercise 再即日沽返exercise後既貨
賺差額仲洗唔洗入本金？
同埋月尾exercise 係咪t+1拎貨？

比如 22.5 , 我點知平倉賺多d
定exercise 賺多d?

留名學嘢
另外想請教吓你好似二月頭咁裂口低開成千幾點
IV扯到天咁高連千幾點開外既call都升埋嗰時
你會點搬個倉

期權之道 永遠先long後short

大股多數都係低好少就平到倉 行使個使費仲貴

唔計一通，有邊間行既指數期權手續費係平?

多謝巴打支持
首先大前題開倉時IV一定要夠高，盡量擇係IV 急升既時後開倉，咁樣可以減少IV再升既機會同損失，而且我相信iv唔會長時間係高位停留，總會回落係正常水平

如低開千點咁要睇你大跌會唔會好接近 or穿你個short put價，如果有，唔好理個short put , 要將short call(non challenge side) 移下幾格，因iv升，所以收既期權金會多過平時。再跌再搬，但係如果short call既價已經好接近short put的話，就唔建議再搬做inverted short strangle, 應該搬成set去下月，而且收既期權金一定要多過平倉蝕既。咁樣拖，唔得再下月，再搬再下月，拖字訣，咁就算唔反勝都可以大幅減少損失，因為時間值同引伸永遠支持你
除搬倉外控制注碼都非常重要，之後再講

學到嘢

隊落去個時個skew一定會斜好多，搬call都救唔到幾多。你upside call可能15升到20vol，但downside put同時間會17/8升到3x vol。對strangle未必可以捱到搬倉。除左搬倉，一路隊個時慢慢加沽期指對沖翻個delta就可能救得翻。當然你做得short strangle就一定係睇個市唔會點郁，一郁得勁就神仙都難救

開左恆指strangle

買左好多LP過週末,好緊張

一係做近啲一係做多幾張
可能要佢先救到

Long leaps call係真錢

Long put diagonal spread 就係paper 吹

2月調整，輸30%

加期指加得唔好好易出事，心裡質素差小小都比佢chok 返出黎，隨時輸多邊。。

其實期權我見成交好似好低,無論大細期都係
其實香港係唔多人玩?

香港不是太liquid

因為的財演係咁叫人買動物、輪。

今日lp 左823 同902,股價升幾%就走佬

月經post

所以strangle 分注入市比起其他策略更重要，如果你想入3手，咁要分開3注入，每次都keep返個rule( for example ,delta 0.15, 68% itm), 將個risk spread開

要對沖delta可以係唔balance個邊short到 多幾手 or 搬倉,or 股票期權用deep in the money當正股對沖，當然有風險啦，

有興趣可睇下

重劍無鋒大巧不工！MT Sir的經典神技「雙飛蝴蝶」，作為MT Sir獨創開發的期權策略技巧，操作容易、更是能大大增加每月期權勝算

!!試想一下,成本只需十八萬,但最少竟可賺八萬元!!!最高可賺二十六萬!!如此好的事哪裡找????而且幾乎一開倉即賺一星期即成功,風

險低到極!!月月賺,年年賺,不論大市升或跌皆可賺,這是繼MT Sir「彩雲追月」「左右逢緣」「以小搏大」「壯士斷臂」等一一經典後

的再創經典!!只要善用一系列的神功招式,在期權場上橫著走有何問題??對於期權不懂的新人更是可以從最初階的期權太極心法班學起,

由淺入深,逐步學會賺錢真理!!像我如今這樣坐在辨公室穩定輕鬆賺錢真的是舉手談笑之間!想了解傳奇人物MT Sir更多詳情?

有冇人知咩叫雙飛蝴蝶,即係做2邊butterfly?好似講到必賺咁

冇你地咁複雜，LC 700算

必賺佢就唔會教你。 自己一個人炒仲好過。

做期權策略對香港人黎講太慢
佢地鐘意炒近牛熊一野升幾倍
炒妖股新股都嫌慢
叫佢地做call put
收完錢驚一兩個月？ 彩你都傻

現在主要STM,ON,AMAT賺錢，PYPL仲係虧損中

巴打賺到笑啦

tasty trade班友，2015年個個大跌都輸到嘔血！～
用佢地既策略，驚餐飽，仲要不停roll，去避爆倉！～
但賺又賺得唔多 ，其實真係多鳩魚

其實唔易
個個都lc
iv就扯高
升慢少少iv就縮

大波幅個陣乜柒都升
short乜都死
台灣有條友咪咁樣中伏

我以為你好早買既
要minimize 個IV,一係轉做call debit spread

Exactly 所以教人做咩short strangle 係好危險

唔係我嚟 我代覆

我黎，轉佐名。700lc 450買上黎。
預計業績前走一走，自己計過700歷來業績出個日既前2日升率係75%。
即係聽日星期一。不過我窮L，玩好細。

唔傾向股票做spread，廢事俾人行使。
指數就會

新手唔好亂做short
輸死都未天光

唔裸short ok 既

轉倉=唔認輸

其實我想問有冇咩策略可以應付大跌市？單買long put?
而家我心態係唔估市，keep住中性買賣，但怕大跌大升引伸急升，一次輸哂幾年既錢

估到既話，仲要返工

Put back ratio spread 好似岩大波幅

我覺得中性呢個立場係有問題
咁講即係有一個方法係持續無睇法都贏到錢

我覺得點你都要有一個念法係佢升/跌

agger

想問d 極基本既野

例如 宜家恒指31500點 SC一張 31800，但當結算日升穿左32000既話，我張SC31800 既premium係咪都有得照袋而只係輸31800 至 32000 果一段

想問下咁多位大佬 入門有咩書啱睇

同埋想問通常大家做即月既OTM debit spread 會係幾時開倉? (月頭?月中?)
同埋玩價外幾多點左右?

我諗緊如果宜家係31500，做張OTM debit spread SC32000 LC 31800
一星期多d夠唔夠升到3-500點